阿爺生日 愛字頭想搞串個party 未死過？

?

rip 愛字頭